呢排日日上連登，好似上咗癮

我都係
我仲要係p牌

我唔係p牌，但之前無上開

Visiting LIHKG is mk behavior.

仲有一有直播通知就好緊張

U too

香港人唯一樂土自己地方

以前覺得呢度係mk小圈子集中地

同溫層好好